online game

究竟仲有無可能出到令人感動既online game 好似以前夢歷 夢樂 晴空咁既game 比我再同班fd瘋狂多次

X2

search見9陰真經2好似幾好玩..但家下無晒消息..唔知幾時出..不過連登好似有D人等緊..你留意下囉..

另外MONSTER HUNTER WORLD下年出..唔知點.

我都無乜留意..一樣想同樓主一樣想搵隻GAME同FD癲下

唸起以前無錢打機 慢慢玩上去都一樣咁好玩

以

㩒錯制
以前d online game好玩過而家個d手遊好多。

諗番起以前墨香可以成班fd一齊升lv升技，又可以開紅殺人之類，就算唔課金都可以玩得好開心，但而家d手遊。。。。。。